世界盃 韓國 vs 墨西哥 2

Goal

韓國兩場都輸戇鳩

slow

推

邊有foul
黑哨

狗邊有手

今場 毒撚 鬥狗

1:0

抵死

靚波

oppa

泡菜個龍咁早落地既

0:1!!!!!!!!!!

goal

贏硬了

韓畜全隊斷腳祝福區

抵撚死啦

靚仔

繼續輸12碼，好心涼

收皮啦

係 勁on9

開心到冇人開？

靚呀

抵啦屌你

son留力亞運算啦

場場都輸十二碼 今年都捉得幾嚴

點解手球
明明4隻都係腳

bye 泡狗

韓畜

咁快輸一球之後仲唔魔鬼隊上身

泡狗

收皮啦TB 咁多動作

Mexico!!!

死泡狗執定行李啦

化左妝

韓狗收皮

飲水玩野唔洗輸呀？

抵啦輸12碼

搞咁多野咪又係捉唔到路

雞蟲入波

1球唔夠 唔好比任何希望泡菜狗 入佢老母456

墨西哥冇輸既理由

抵啦

場場都12M咁濟

好波

球証應該忍左好耐

韓狗打排球

韓狗抵撚死

剷波舉到咁高 無得講啦

抵啦 死賤種

墨仔要比人瘋狂踢了

GOGOGAL

泡菜狗

天佑墨西哥
打柒泡狗

恭喜墨西哥

抵啦韓狗

個龍門有啲似TL

韓國唔撚掂了

韓狗真係無講錯 四隻腳

後防又漏波又手球
垃圾

玩鳩德國咩場場送禮

瘋狂踢斷腳

金仔都笑柒您

韓狗死全家

黃色果d咩黎

散散地咁款

係咪真係化左妝 紅粉飛飛得好緊要

幫佢老母教仔啦踢人

差D

差d

個球清左出去就無事....

差d 2粒

弱智韓狗
連輸兩場12m

差D2球

今屆第幾球12m

搞咁多嘢咪又係輸

同總統一齊番歸

曉明蛇講得好

差d2:0

差啲

好彩唔入!

飛機 差啲

dirty play 開始

韓狗應該會拎士巴拿出嚟

出局啦dllm

孫興民當兵啦

差少少

又係layan

拉恩好廢

自02年之後
一日韓狗仲有踢
一世都係韓狗

呢球12碼真係on撚9咁失

抵撚死呀韓狗

拉恩唔撚識射波

個龍真係好樣衰

俾哂位都唔入

點解可以輸得咁on9

又係layun 練下射波啦

抵啦 泡菜真係最叻打mma

俾人屌打

係咪7號

大炒啦

Var意大利人：屌 韓狗 球證你想點判就點判啦

good try

咁樣比人衝入去

咪撚再影個龍

拉恩成隊最垃圾會件

韓狗個龍好撚廢

打排球

冇睇都入黎講句

抵啦

個龍係咪女人黎

哎呀 差啲

好mk

個龍俾邊個

呢球幾唔嚴既球證都會吹啦

都唔明點解成日搵搵恩開

大力到得返sam哥係到

但成日掂波

墨西哥要俾人踢死了

好7

嘻 斬去邊啊韓畜

最少入到2粒啦

兩場都係12碼

屌拉恩由上場炒到今場

今屆暫時幾多球12m好似成日都見有

俾對面龍

Son

人妖氣

識野

送俾龍
咁似打機

係

有var 冇走甩啦

lan返韓國食泡菜喇死韓狗

墨西哥頂住

傻閪波

個龍好撚噁心

啱啱第14球

拉恩如果把握力好D,呢兩場會舒服好多

韓仔個龍真係好核突
茶晒粉咁

差唔多場場都有
岩岩比利時又一球

佢為咪想學少林足球由自己個龍射去對面個龍

幾乎場場都有12碼

抵啦，剷就剷啦隻閪手做乜鳩

買定機票啦 韓狗

差唔多場場都有

韓國

個龍門好撚整容FEEL

有傷

死韓畜

墨西哥贏咗又會抽侵侵水

個龍成個tl咁

真心一問，做咩反韓反得咁犀利 ，唔係個個追kpop?

OPPA加油

以前吹漏咗好多啫

今屆真係好多12碼

買左老墨

屎撈炸醬面

死垃圾人妖龍,玩咁撚多白痴野拖時間都係輸1粒

依啲先有女屌

我都係咁諗

個龍好似TB

扮乜撚野趺呀

班墨狗俾 泡狗撞到無眼睇

Layun 今屆中過龍未

又輸12m 番去打靶

agger

整容狗

奇狗斷腳未

奇狗詐傷

講個龍疑似化妝個講波佬乜水
好撚戇鳩

俾波省中分分鐘打爆個假鼻

泡菜龍見到就憎

李在成咪撚扮野啦

你一定00後

做三零部隊啦韓狗

返KPop post 啦柒頭

On99

整左都咁柒

扮乜撚

扮乜撚野

插水

墨西哥好茅
咁踢我地oppa

球證

自己拎

抵死，上場較剪腳呀啦

消失的噴霧

斷腳未呀泡狗

墨仔件衫扮意粉
泡仔心虛

老豆豆豆其實有手球咩

唔怪得無牌 原來個球證真係on9

Sam哥

BTW 14球12碼 入左11球 (3球唔入：小花/冰島斯古臣/秘魯)

吳鎮宇幾撚型

係
不過港女應該會鍾意

搞基

佢啲射術真係

踢死哂班韓狗

毒販

踢斷佢啱架啦

sam哥真係越睇越似 其實係咪佢黎...定佢細佬

韓狗又輸了

扮咩呀

Sun

想幫球證拎牌

假撚到

支持夏榮bb

泡菜準備456啦

見到sam哥了

sam哥好撚靚仔

斷撚左腳未
未就繼續啦

泡菜快 d 攻上去

然後輸反擊輸返 456 球

和啦
又輸喇

射邊

致敬美斯

盲就唔好睇波啦

插水王

個topic漏左 「地球聯合軍反泡區」

老孫個表情咁似美屍呢幾日咁,睇來冇咩運行

無，前足嚟，一定係被黑哨

兵役 coming

前足黎,冇手球

打欖球就岩啦

奧祖亞退休有冇興趣黎香港發展

打籃球就啱

打㰖球

球證支噴霧

兒子留返D力打亞運啦

son快d躝去當兵啦

Sam哥打親國家隊都好有大將feel

墨西哥啲人牆

四隻都係...

攬球

踢上太空

墨西哥真係好好睇

🇪🇹🇪🇹

韓狗想學C7

開波以嚟影咗幾多次sam哥

四隻都係.....

餅印一樣

感謝韓狗團結波台

嬴撚左波聽日去食墨記

駁唔到

射觀眾 紅牌啦

班友成日有意無意串班韓畜

返tvb 拍劇

收嗲啦

Sonaldo生性啦

當自己牙朗咩

孫興民將熱刺d mma踢法帶番國家隊

南韓而家真係兩難
焗攻做又俾墨西哥打反擊

同黃秋生一樣 有個失散細佬

個講波佬咁串既邊個黎

孫拿度個樣咁撚無神既
成個小花咁

墨西哥D陣地戰好撚廢

咁抵串嘛

Sam gor: 泡仔 你仲惡過共產黨

當兵閔

唔關事佢哋啲基因係咁

02年既債有排你還呀
死泡菜狗

成隊泡打一件 其他都係狗黎

又扮野

3零部隊

又扮死

個右閘

可能買重墨西哥

點解無左keyman?

韓狗返去玩Anal Party啦

柏翹？

今日特登係7仔買 慶祝

又扮

傷

22號好撚勤力

泡狗又扮傷

扮死狗

想食

死我未啊 未死起身踢波啦

快d死啦

唔夠膽迫，但衝哂上去

又插水

又扮 屌你

趁地淋啦屌死韓狗

又扮傷，on9

扮野

自己跌

又插

on9咩，南韓本身就茅撚，熱刺又茅撚，根本天作之合

hi到下啫

中槍咩屌你 訓咁耐

無hi到

抵撚死

尋日睇戲食完

比人串到心情底落

佢講咗頭場

把口咁臭

演技大爆發

垃圾

飲水

掂都掂唔到

自己攪掂自己

笑撚死 主持都抽水

撞返班韓狗就岩了

插水狗

只要有韓狗 果場波都會變mma

殘廢未，快啲死

正

死韓狗 殺人足球之餘仲巴塞上身

狗改不了食屎

女

係死就死徹底d
黑箱車出未

屌你 hi一hi就典到條泥掹咁

衝上雲霄3

扮死就直接掘個墳埋咗佢啦

好似好好味

兩隊mma

插水落地傷,咩玩法

韓狗斷腳未

墨妹妹好撚靚

HI得咁輕搞到好似斷左骨咁

靚坤

識咩呀你，俾大家飲啖水休息下咋

好想上7仔買

連登仔真係好憎泡菜

你落場試下hi一hi囉

死得未 買定菊花呀

一齊爭法拉

Hi 到小小好似俾人打

我都食緊DORITOS

睇左咁耐
孫興民條垃圾邊忽勁
吹到佢史上亞洲最強?
朴智星仲好波過佢

個球證可以拎人地隊d水黎飲既？

一組3隊都咁矛柴

狗仔lur地

屌孖妹

咁好演技去拍戲喇
踢咩波呀

韓國上屆做左咩事唔記得

我要番keyman 強尼

豆腐學人踢波

狗改不了食屎

直接挖個泂埋撚左佢啦咁辛苦

有無人留意球證好順手拎水飲

sam 哥

球證: 飲支野先 你地慢慢搞

02黑哨黑到咁

幾錢？一陣半場落去買

強尼其實OK

有睇開波都反韓啦

尾場葦如定keyman？

keyman把聲係出d
其他人把聲好沉

卡路士韋拿當年唔去阿仙奴成就應該大好多

3：0收泡菜皮啦

攞人啲嘢飲

唔撚hi得打乒乓波喇死韓狗

KFC都有得賣

星仔堅勁 孫興民？

Bush boy 加油，打柒韓狗，人人有責

對佢黎講，亞運重要過世界盃，佢唔會點出力

侮辱足球

呢單野可以講到太陽熄滅

仲有, 近呢十年八年既自大同泡菜潮太難頂既原因

講緊墨西哥?

世界杯淨係睇咗2場 就係小花同冰島12碼

点解你地反韓？因為港女中意韓仔5中意柒毒連仔？

墨西哥D陣地戰可以廢到半場都過唔到

出山度士兄弟都夠做啦

Vela幾靚仔

唔撚反韓果d都係忽然友 小學雞

文仔

垃圾韓狗

係呀

点你老母

韓狗總統

個長傳靚到

有笑容

第一個反你呀柒頭

文仔北韓人來架,梗係笑得出

墨西哥贏埋德國今晚好大壓力

我一睇親就好撚嬲，唔係意粉fans, 但覺得咁踢不如咪撚踢，直接頒獎啦

推得好快

班韓佬好撚博命

其實已經算勁， 成隊黎講佢係超班

意大利d人今晚應該坐定定撐墨西哥

世界盃你淨係睇冰島?ON9

韓狗衝入黎比人屌咁得意既

韋拿似陳曉東

金仔點睇？

唔反泡肯定忽然球迷/00後

講緊你老母啊，我碌鳩頂佢個閪一下都叫到死下死下咁

呢場韓狗咁撚茅都無牌都夠黑啦。。。。

2002年

why??? 最尾可以放水

邊個星仔 淨係知有隻叫星狗

賤種狗黑哨都算，仲要功夫足球打人
點忍

大家仲要諗下, 仲有泡菜總統去左現場睇喎
會唔會有加成?

講時講 大家覺唔覺德國有機會出局
瑞典都唔易打
驚佢會輸

我阿媽係度讚佢靚仔

下屆聯隊啦

Vela有少少似禾確特 又有少少似火鳳人物

又一場論
佢係熱刺咩隊友 泡菜咩隊友

61% vs 89%

又有問題?

屎眼痕

雖然唔鍾意泡菜，但如果只係咁樣都唔會影響到我反佢隊波，只可以話02太黑

你老母俾韓狗輪姦就生咗你呢隻支那雜種狗

仲有西班牙

88ger

北韓有無得睇？

沙地個場咪又係咁
最後輸5粒添啦

最on9係唔比人反韓， 睇波唔比人有立場

似莫拉達

文總統心諗不要丟人現眼

憎泡菜唔止02
韓國係其他世界賽/奧運都出名黑哨
根本係亞洲體育之恥

泡狗唔黑哨咪贏唔到

韓國成隊無創造力
我覺得佢成日企到太前成日等波餵

張秀賢

支那人上百度唔好上連登

J左

屌攞好啲啦son

做咩帶番轉頭

馬典尼比人踢頭都無吹，黐撚線到

傻西後衛

好撚快

成隊泡狗都係得兒子係踢緊波 其他都係主力打人踢人

泡菜仔唔打體能真係顯出個差距更大

不過孫興民真係超班

唔只足球啦 泡菜好多國際賽都出術

賤種矛閪輸夠3:0 啦起碼

孫朗拿度

孫馨敏

好撚快 Son

話人盲屌 好好笑

岩岩先開始睇，我問一句野，點解要咁惡?

漏比你都唔識執

應該一接就射啦 仲控球

開角球好大噓聲

推車咩推咁大力

快到追唔到

吳震乳

成日都聽到章魚獸

son好撚快

尚州尚武等緊你歸隊呀柒頭孫興民

廢到

Sam gor !

sam哥

除咗Son之外 其實都唔知做乜鳩

平時佢係英超呢D波 追到之後再CUP過人右腳射啦..

son移民把啦

唯一佩服得孫一個

哩啲情況下佢好難唔超晒班

兒子

son啲隊友 又矛又廢

泡菜後衛廢撚到呢

得金仔有 屌住irene黎睇

今日太熱

墨西哥嗰龍門好似吳鎮宇😂

Son係快 但推甩腳

走啦 屌你老母

頭先開技？

傳出界

son同班隊友完全唔同級數

南韓d波好撚悶
攻又攻唔到
靜係得個守字

我墨西哥混血兒呀屌你老豆

嘻 韓狗

韓國d技術差到
短傳都交失

踢到成隻狗咁

留力亞運好過

你朝鮮族？

其實墨仔好彩有球12碼
要佢正攻縮後踢既韓仔又無高波都幾麻煩

不過天收韓仔

Sam gor

咁廢仲想有咩睇頭

會成世番唔到韓國

回帶

岩岩出冊定岩岩出世呀你

想四隻腳帶波

好想食sam 哥d屎

小心又俾依到啲人屌忽然球迷，而家先發現新大陸

有冇李東國

小豆幾時先入波

姐係雜種狗啦?比自己顏射左未

同主主 與正

條後防睇到嘔血

場波好悶

忽然撚

本身就係

韓狗

小豆加個靚油

痴撚線矛到

雞蟲兄弟山度士係咪後備

波都未傳好想有咩睇

sam 哥咁撚勇猛

韓國咪外族囉屌你老母

南韓打緊退休波

我打街場仲緊湊過佢地

你聽日睇日本都係咁上下

最賤係寄誠勇

打倒韓狗

韓國個16號賊眉賊眼 成個大陸仔咁

墨西哥呢場打得好差下
同德國果場比
無曬d節奏勁快既狂攻

係喎你唔講都唔覺

正想post呢條link
憎韓狗唔係冇理由

不用分得這麼小

Lawson

fifa奴

羅申奴勁到

一個扭你三個

羅辛奴射到

Lazano玩9後防

lozano腳法

16強墨西哥對瑞士，瑞士都幾好彩

Lozano!

羅辛奴可惜

飛機

羅辛奴勁，我估今晚有波入

個泡菜龍醜到我想熄電視

你咪狗囉，死韓狗

射好d啦屌 兩球都飛機

又串49000

羅辛奴

德國巴西

傳曼聯

屌串9我曼

Go mu la diu

韓狗同啲東北狗跟本同一人種

冇技術純茅波

戇鳩 上場對哥倫比亞不知踢得幾好

屌抽傳獌聯

笑鳩獌

22號

我曼

總之韓狗0分出局

因為無防反俾佢打

夏榮射咁高做乜

韓國中場輸晒

西哥快啲炒佢老母啦

曼聯對450個球員有興趣

個鏡頭成日zoom埋個人妖龍度

踢法問題

每個月都對四五十個球員有興趣

俾巴西報仇

個旁述串9曼聯
每月都有四五十個人傳加盟

墨西哥哩種打法搞唔掂韓狗

寸柒全世界加盟19000

Savic都唔係世界盃之後先有興趣

就算唔計02世杯黑哨,連登崇韓撚日日吹奏呢個垃圾國家真係好肉酸,冇可能撐韓狗,最好韓狗死全家,同支那狗一樣

最聯抬價部

今屆chebyshev golovin lozano都好好表現

猁狗？

3分鐘打多件都仲好意思講

又全能到仆街

gogogo

你老母笑鳩我聯

去疤有力架
去獌有福馬同全能到仆街

Lozano去左都冇運行啦

49000

son級數真係唔同

泡菜壓上攻啦，俾機會墨西哥打反擊

吓 獌聯每個月都傳四，五十個球員喎

就黎咩人都想加入曼聯

日本明顯好過韓狗好多

孫興民好慘

射張櫈

Son真係超班

son都係體系球員

德國今屆唔會去得遠嫁啦

韓狗狗撚到

仲要扮唔關佢事

全世界加盟獌聯

韓狗真係靠son一人打哂

韓妹

柏翹全日開左地圖炮

呢隻韓妹

孫狗爆偈了

好人好姐點會撐韓狗

下半場d組織勁到

係佢班隊友太廢姐

比牙傾carry

可惜其他人太廢

FOUL你老母咩

唔知佢點諗呢

日本打得好好多啦下嘛

上半場就無氣

條韓妺好正

老左d

尚州尚武名宿

個角球好柒呀

個角球做乜鳩

拍下都跌
食屎啦泡狗

Lozano啱西甲

不過聽日應該俾塞內加爾屈體能速度

谷得超勁d fd

角球唔斬入去
反而打返轉頭

抽埋自己愛隊

韓妹 正

韓妹正！

日本對哥倫比亞你撐邊隊

矛到咁點幫得落呀 下下唔收腳抽水踢腳

仲要大部份時間打到55波

Ki除左foul之外無作用

角球愈傳愈後 唔講以為韓國贏緊

聽日對大肉腸會輸

仲未黃

俾牌啦掹撚到咁

乜佢係獌咩

鍠都想要

矛撚到

2個夏榮

踢尚州尚武唔洗死嘅

Mma都唔俾牌

笑左

Mma

矛撚到
屌你老母

痴撚線

死賤種掹掹掹

拉唔住韓狗

咁唔好意思囉🤣，真係好撚忍然呀嘛

不過講真日本聽日打塞內加爾應該比人屈機

HT

嘩矛到

C7要跑全場係幾撚累

機會

有無頭先韓妹cap圖

18 咁都唔黃

打交未 屌你老母

個個屌鳩泡 一見到韓妹就現哂形

拉完膊頭拉腰，你老未韓狗

泡狗拉衫條友成個william hung咁

墨西哥好似同隊猩猩打咁

狗閪二虎之力

我仲以為紅衫係墨西哥

笑撚死我

這麼丑的妞

16 17 18矛撚到

法官大人

小花

18號韓狗

照屌

咁拉都唔比牌

墨西哥 有無機會整多粒?

拉都拉唔住

擒拿手

至少三分已袋
之後好難講

天滅韓國狗

孫興民快d去踢尚州尚武

咪又係整容雞

都係屌姐

泡菜妹

返去補防曬

呢啲波呢個位跟唔到係要掹低你架啦 唔通比你入禁區咩

1-99矛撚到

1-1
求下你 買左下盤

要有呀

韓仔踢波都咁撚狗

屌左先 屌打班泡仔

老孫好慘 開波又係佢 進攻又係佢

茅=搏命

交化???????
我俾啦膠你

泡茶要屌，韓妹都要屌

0:2

上半場精華係韓國犯規片段

泡菜龍可以休息陣補補粉

睇真d幾樣衰

個鬼佬旁白係咁叫wank同son，笑撚死我咩

上半場就係睇韓狗犯規

竟然上半場墨西哥未有人斷腳

唔好阿 買你對家

我地又唔係盲反,韓狗黑咪屌,韓妹更要屌!

扯到咁

墨西哥打瑞士應該55波
可能要去到踢十二碼

泡菜矛撚到

狗也不屌

黃皮猴

yewon

法官大人，你屌埋我果份啦

豬西就收返埋啦

應該冇架啦,贏到哥倫比亞夠J啦
鬼叫哥倫比亞ON99,打高一班波都申請讓賽

唔明點解反泡可以睇下
當年韓國主辦
連黑幾場入到4強
有冇鬼自己諗

和興搵兩件泡狗賣廣告？賣乜撚？

韓狗食撚屎

yewon
korea

條韓妹柒撚到ON9喎

動議
孫興敏係韓國c朗
開始投票

睇親都嬲，仆街韓狗

2002睇到

條女咁老都J
唔好咁撚雜食啦連登仔

利申:唔屌

論外表，老墨大炒韓仔

半場12犯, 好大機會破上場紀錄

韓仔犯規多到

投你老母票咩

求其去旺角執件都靚過佢啦
普通料

論球品都係

(整容)(雞)樣
形容哂佢2樣野

Hi 學友

其實點止足球泡菜係好多運動賽事都仆街黎

跑到無力 唔洗攻 D出球無球到位 得個跑字

同韓狗踢好似同士巴拿踢波咁

打到意大利頭破血流

成隊韓國都好撚衝得

咁條債幾時還得清

亞洲球隊歷史性第一次贏到南美球隊喎
日本仔肯定J到出血啦

整完都咁嘅樣

是撚但啦，但求幫意大利同西班牙報2002之仇

班泡仔返入去補下粉先啦
陣間踢多兩腳隻眼甩左出黎就唔好啦

又聽到我最愛嘅白花油

登櫈鄧櫈登 登櫈鄧燈櫈

下半場無氣啦

臨半場完既角球佢hea到呢

冇得還 一世

大家都是屌，不用分那麼細

韓狗有邊場波係冇扯人杉

落場踢波化行妝係咩心態

孫三腳

奇誠庸真係好撚矛

還到你條韓狗幫完冚家執骨後暴斃山頭嗰日啊

講句公道話 唔撞得去打兵兵波

泡狗自己都買重人地？兩場都on9輸pen

秒

個球證好似最後因為販毒要痞監

黑哨呀, 明明係腳黎

其實最唔明條仔攞隻手的波係表達咩

找數先啦燈神

Tsg都幾多人睇波

人造人

現實

死泡狗

秦沛

呢隻韓狗踢雞湯個時都係咁撚矛架啦

如果一陣個場德國和瑞典
再下一場同墨西哥打默契波
德國應該出到局

1q1球喇

其實韓國踢得幾好

我?條韓狗? 我唔係撐韓架喎，點解你每次引用我啲留言都咁撚惡咁撚衝動? 你係咪每次都谷到塊面紅曬嚟覆人?

key個波假到仆街

泡菜應該個個隊咗一打人參先落場

韓狗廢到

唔反喇唔反喇

伊巴

屌你visa串鳩伊巴要睇波

係 睇條片佢個樣串77我都想打柒佢

d美國佬好撚狗

直到永遠

02條數 要還到南泡冇足球隊

入去補完妝隊返幾盅十全大補湯啦

伊巴收幾多錢俾人串

睇返又嬲過

我屌

點解咁多人憎韓國

仲要掛起皇后像廣場bin c

韓國領隊應該搵一班女激勵下士氣
每入一球全隊任玩班女一晚

無黑哨=屎

兩個華人生個鬼妹出黎

屌柒你條on9忽然狗就緊架啦

agger on79

講緊踢人

德國咁都和就抵出局啦

泡狗見一件block一件

韓撚仆街死

正常人類都憎

你地做人都要有d良知先得架
係人都知道泡狗無手架嘛 你地居然屈隻狗手球咁過份

瑞典輸梗
放心

dad, what'd you get me

老公個fd係鬼佬

好肯邊
D防線一D都無改善到

依到得我撐韓

kayan

JJJJJ

人地墨仔賽前已經玩俄妹玩到飲飽食醉

起碼有射中龍

Kayan

短裙

寒割

今晚終於係喜般講波

藍色

都係lily有身型好多

如果瑞典泊大巴直情連反擊都唔打，你估德國實會嬴?

求圖

想屌

亂咁標籤人痴撚線 又韓狗又忽然

cls ...

喜般

lily正過kayan

好過上場

喜般真係好正

Thanks dad, you're the best

無上裝....

1999

kayan講野好流暢

model身型 喜般港女身型

G

韓國仲有面參加國際賽事都幾厚面皮

0:3

單係兜頭踢馬甸尼
仲要事後揚揚得意咁講出黎

條數一世都唔使指意還得請

你話牙朗國家隊都有人會開角球 你睇老孫咩都要自己做

地球三大垃圾仆街民族：

蝗國共匪，無恥泡菜，姦國印度

more

除左綠帽之外唯一解譯就係個鬼妹仔係領養

佢都係準備定去當兵啦

仲有返工港人

捧得巴黎都係忽然狗勝利球迷啦

差兩班波 有咩計 其他人好多都係亞冠level

亞洲3大啫

轉去支持韓國隊

幾年前既kayan

墨西哥左邊果個好勁，應該話個個技術都好好

開定

平時睇依啲女主持覺得好柒
今日有班膠樣對比之後覺得好好多

韓國食撚屎！！！！！！！！！！！！！！

同曼城球迷差唔多

其實個男人都係唔識講廣東話 淨係食聽

大家波膽買咩

垃圾球會得48年歷史就收下皮啦

將韓國賤畜往死裏打

Son 個熱點圖

5:1

1-1
2-1

圍埋一齊傾緊點踼尻人？

孫興"抆"完未

韓

真。一人球隊

3:0
韓狗死

韓仔入唔到5球

唔講以為你有份創會呀講歷史拎優越感

官方名

收皮啦韓狗

曉明蛇d分析幾正 一針見血 簡單直接

小豆隱形？

無人care

其實果年，真係好想韓國贏，果時我好鍾意西班牙，都轉左做支持韓國，唔明點解個個都變到只話佢地黑哨，佢地本身果年踢得好好

正字係慜

韋拿

讀陳惠敏個敏？

無睇過英超？

yes

踢走個波

我係你好出返去先

完全無見過佢咁

離開香港啦

中間交左幾次波咁大把

完

聽慣左陳炳安果陣亞視味

死去韓國啦

瞄住人地個頭兜頭踢叫好波呀
打得coco 爆缸又好波呀

洗地洗好d 啦 on9韓狗

毓民 郁抆

緊係踢得好
踢完人個頭仲出書話突登踢落去

人地個漢字名係愍

邊見過一兩次

用100種方式展現韓狗特式

垃圾賴風趣死廢老都有人鍾意

輸緊都dum波鐘

goggo

算撚數啦屌，而家考中文咩

下次曼城俾人串無歷史可以學我咁樣串翻人轉頭

係咪假膠黎

笑死呢個頂

泡狗名who care

on9

羅辛奴狂飛機

射俾觀眾？
兩次都係咁

1001

上半場都炒左一次啦

當年個韓狗psy 去羅馬主場表演比班羅馬boo 到仆街
結果班kpop 狗就話意大利佬種族歧視

淨係屈托迪插水
班羅馬友唔落場打柒佢都偷笑啦

唔好咁獨啦

又飛機